英文 Reading/Listening MOCK 邊本好 ?

Elite係咪冇改過版？我驚題型唔太updated
Oxford同Exam Power Pack

另外Joint us似唔似DSE?我見好抵買

Dse pastpaper

我joint us 同exam power pack都有買
我覺得從難度去睇 exam power pack係明顯難d 由其係paper 3 part A 我覺得如果你aim high既話可以買呢本

我有joint us reading
99%新
Tg:Minnnb